用機場熒幕打 PS4 美國男子即被機場保安制止

搭飛機有時遇上 delay 在機場上無限等待，往往令人悶到發荒。不少朋友會拿出手機看 YouTube、打機或者滑FB，但美國就有一名男子把自己帶來的 PS4 駁到機場的熒幕上開戰。

在美國波特蘭國際機場有一名男子被發現把自己帶來的 PS4 遊戲機，連接到機場播放資訊的一個熒幕上，並玩起了《Apex Legends》來。根據當地電台 KXL 報道，男子打機不久後即有機場營運經理到場了解情況，據了解經理很友善地要求該男子馬上收拾起他的遊戲機，這名男子亦很有禮貌地詢問能否完成那場戰鬥，不過最後也被拒絕了。

這個熒幕是展示機場內部資訊，並非航班資訊，看起上來也不會影響其他人。不過當時職員還是要求該男子盡早收拾機器。發言人表示：「這顯然是我們不希望會發生的事情，其他旅客需要透過我們的熒幕獲得他們所需的訊息。」

還好報道中這名男子連接的是一部遊戲機，如果有人把奇怪的裝置，插上機場設施，恐怕下場不是這樣了。

據了解經理很友善地要求該男子馬上收拾起他的遊戲機，這名男子亦很有禮貌地詢問能否完成那場戰鬥，不過最後也被拒絕了。

打埋呢場

唔走場 遊戲家精神

好快好快 等陣

一場又一場

中離會比隊友屌 經理體諒下啦

勇武

經理：跟機

dllm

有聲